求non Jupas教學

Social Sciences year 2 GPA 得3.1 有冇機會讀到UGC-funded degree 同咩科
如果冇既top-up有咩揀
求解答 唔該

有，非3大soc sci應該都會有機會interview

有，不過應該n手飯多

過3就差唔多一定有ugc架啦

有咩科有機 睇下我有冇apply漏 唔該

有咩科有機？

偏門d科，例如hku im，polyu ageing，d computer science既科，it科，cuhk community health etc. 3.1未必guarentee到一定有ugc，反而恒大lingu樹仁ouhk會大機會入多d
p.s. 可以上lihkg non jupas個page睇database，有哂咁多年d人入唔同科既資料

GPA3.1定cgpa?
你來自咩asso先

唔該曬

Hkcc 3個sem既 cgpa 3.1

試下cityu ais、edu global and hk studies
但真係好猛車邊

努力埋今個seme，cgpa拉到3.2

city PPP AIS
POLY SPA AGEING SDS
LINGU soc sci

唔係過曬deadline咩